有無連登仔真係好想老解落嚟同佢地死撚過

真人版pubg 我迫不及待想好好玩了

成地都係盒，入面全撚部都係裝備，真係屌你老味諗起都興奮

傻嘅 老解落嚟我哋緊係縮啦
啲藍絲冇得返工已經會同佢哋死過啦
笨人出手

樓主用煎pan擋子彈

我就翻屋企開冷氣了